女友背住我同前度偷食

我女友背著我和她初戀男友上床很多次了,我該跟她分手嗎?

我跟我女友在一起三年多了,
我們是高中同學,
當初高一時他在我隔壁班,
我就很喜歡她,追了半學期後
她就跟我交往..

我們現在要升大二了,
我跟他還是同校,
也在學校附近一起租房子住,
我真的很喜歡他,
常常會跟他說什麼,
以後要跟他生幾個小孩,
以後要幫小孩取甚麼名字..
她都只是笑笑地附和我,我以為她只是覺得我幼稚
沒想到她心裡愛的根本不是我!!!

我跟他住的這一年來都沒碰過她,
高二時我跟她說過我想上床看看.
他就跟我說她不要跟我做愛,
她不喜歡婚前性行為.
大一我又再要一次
他又用一樣的理由拒絕我.
雖然我很想要,但是
我很喜歡他,當然也就不硬要,
睡覺前就頂多接吻或抱著而已.

大學後,他開始變的怪怪的,
常常講電話,都偷偷摸摸的..
最奇怪的是,他身上常有傷口
我問他怎麼了,他都說沒事,不然就亂掰理由
我再多問他就會對我生氣,所以我都只好閉嘴.

星期日晚上十點多,我們在看電視時
我女友突然接到一通電話,
她跟對方說''我現在不方便,晚點打給你好不好?''
對方不知道說了甚麼,我看他眼眶都泛紅了..
一掛電話就要出門,我問她怎麼了要去哪,
他就說不關我的事,我問他要不要我載她
她也不要,頭也不回的就走了,
我很擔心她,就跟上去
她就很生氣的說''不要跟,回去啦!再跟我就跟你分手!''就走了..
我只好回去等她,結果她一整晚都沒回來
我打電話她手機是關機的.

隔天,她回來我問她去哪了,她就叫我不要問
我看他眼睛很腫好像哭很久一樣,
我就很心疼抱住她問她到底怎麼了,
她竟然很不爽的推開我說''叫你不要問.聽不懂嗎?''
就去睡覺了,我剛好有課就去上課也沒再多問..
出門前我突然想到,他的通話紀錄一定還沒刪!!
我就偷偷去看她手機,我從來沒幹過這種事,要不是不得以..
我就把昨晚十點多的兩通都抄起來..
晚上她就一直跟我撒嬌,我也就沒再提起了..

昨天早上她有課出門了,我就開始打電話
一通是她妹,我問他前天晚上有叫我女友出去嗎?
她妹就說沒有..
另一通打了我真的快崩潰了!!!

我打去,是一個男的,我問他一樣的問題
他就說對啊,我就說''我可以請問那麼晚你們是有什麼事嗎?''
他竟然跟我說''因為我突然想做愛,他每次都只有白天才肯,但我前天晚上真的受不了''
我都傻了,問他''你知道她有男朋友嗎?''
他說''知道呀,你就是吧?他要是沒男友還得了 一定天天纏著我不放''
我不敢相信這一切!!
又問''那他幹嘛要紅著眼眶出去?''
他說''噢,可能是我跟他說,不來就不要再來找我了吧...''
我愣住了說不出話,
他竟然又說''聽說你沒上過你女友齁,我跟你說,他真的好可愛噢..叫聲也很好聽噢''
我心想這麼會有這種畜生,這種話他說得出口!!!
我突然想到傷口的事,問他''他身上的傷跟你沒有關係吧?''
他說''就那賤貨欠幹欠打呀,我打他只是剛好而已啦..''
又說''你想聽他第一次的過程嗎?那破麻很緊噢''就開始笑,
我真的超想去死的!!我就說''你他媽這個畜生,不要這樣說他''

他竟然跟我說''你最好對我客氣一點,你信不信我叫他跟你分手他絕對會乖乖聽話''
我長這麼大沒遇過這麼囂張的人..氣瘋了就把電話掛了

昨晚,我心情超差,我不想相信那傢伙說的是真的,
我就跟我女友攤牌了,我跟他說所有那畜生跟我說的內容..
他一句話也不說,沉默很久,才說''所以呢?''
我他媽氣瘋了!! 那畜生這樣說他,她竟然不生氣!!
我問她跟那畜生是什麼關係,
他說那是她國中初戀男友,後來那畜生國三轉學就跟他失聯了
他很傷心想忘記,
所以高一時,我追他,他覺得我對他很好,他就跟我交往了

我又問那是什麼時候開始發生關係的,
他說是高三升大一的暑假!!!
那畜生打給他(所以國三後他根本就是故意不聯絡嘛!!!)
約她去他家,當天他就把她弄上床.

我問她不是不想婚前性行為嗎?
她竟然說''可是,他說他想要..''
我又問幹嘛乖乖讓他打讓他欺負?
他竟然說''我真的很愛他,從國中他牽我手那刻,我就不能沒有他了..''
我就失控了,我哭著說一堆有的沒有的,
我把他當公主在伺候,捧在手心上疼,
她竟然愛一個把他當破麻的男人..我不懂!!!
後來他也哭了一直跟我說對不起..
我真的很心痛,不知道要怎麼辦?
我想了一個晚上.要不要跟他分手?
他這樣我真的受不了!!
可是萬一我跟他分手,我不知道他又會被那畜生欺負成怎樣?
我根本無能保護他..

我快崩貴了,誰可以告訴我,我要不要跟他分手?
還是有甚麼辦法讓他願意離開畜生?
就算是他不愛我不理我,我也想讓他離開那個混帳!!

邊撚到抄番黎 咁長 唔睇啦

所以話⋯⋯⋯